[年終福利] 入黎留低今年公司出幾多花紅俾你

見到身邊d fd全部都十三個月糧加花紅 自己就十二個月糧 花紅得兩千
所以開個post了解下出邊咩環境

吹水大會又開始

零

push

未知

請指教

一個月bonus
加埋今個月出十皮

13months basic 加4months bonus

無花紅無雙糧